[急！]偏偏係727前一日發善意聲明+警犬發癲...

我認我係陰謀論，但時間夾到岩岩好
好難唔想像佢地係想分化勇武撚同和理非
如果政府真係玩緊黑面白面，咁佢地分化得幾成功
而家兩登d post既風向已經變左
之前d士氣冇晒

大家要齊心呀

諗起中共一早欽點左薯片

元朗齊入齊出ok